1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Асинхронність - це такий спосіб роботи JavaScript, при якому виконання певних задач відбуваються без преривання основного потоку. Наприклад, завантаження данних на сайт, що реалізованно з асинхронністю, не буде "блокувати" всю сторінку.
Ксинхронність можна реалузівати у декілька способів:

- коллбеки (що наразі використовуютьтся все меньше, адже роблять код громіздким и гірше читаємим)

- проміси з ії методами .then() та .catch(), що дозволяють створювати ланцюжки асинхронних операцій

- і функції Async/Await, що є найновшим і найбільш гнучким способом реалізації асинхронності